【當更警１分】機場報案中心 警員涉私吞市民拾獲銀包被捕

機場客運大樓報案中心，懷疑有警員監守自盜，私吞市民拾獲的銀包。拾遺者聯絡物主後揭發事件，警方拘捕一名涉案警員調查。

消息稱，昨晚11時左右，有市民在機場內撿獲一個銀包，內有5萬港元，於是好心交到客運大樓的報案中心；由於銀包內有物主的聯絡電話，該名市民也同時致電物主，告知銀包已交予警方。
約3小時後，物主到報案中心報失及認領，這才揭發事件並沒立案，懷疑有人監守自盜；警方經調查後拘捕一名涉事警員。

《蘋果》正就事件向警方查詢。

根據警方程序，負責處理這類失物案的警員，須將拾遺者的資料用電腦記錄，並向對方發出收據；之後將拾獲財物移交財物室，當物主領回失物時亦需簽署收據。

5萬蚊，隻狗係咪咁撚窮呀

最大犯罪集團

呢單嘢好似早兩日有post

呀sir放左入自己銀包到幫你保管住先姐
做野唔洗你班刁民教

Ching由邊個時空返黎

高層又震怒

恥

林鄭嘅金咭片

尋晚重注左阿積士定啦

高層準備震怒同表示非常重視人員的操守任何人員干犯違法行為警隊絕不容忍和姑息定必嚴正處理進行刑事調查及紀律覆檢未

呀sir比左另一個呀sir

警乜乜乜理

擺明賭輸錢無錢還

可以咁解釋 : 不想交回警署，因自己任職警察不想「帶挈」同事

依家啲差佬真係越黎越蠢

咁高人工
五萬蚊都忍唔到

【監守自盜】機場報案中心 警員涉私吞市民拾獲銀包被捕

據悉警方高層聞訊大為震怒

算鳩數啦，到時上到庭咪話一時疏忽囉
最後咪又係無罪釋放

當值時私吞點樣休班警呀CHING

為左偷2個月人工，無左幾十年人工

入黎為左睇呢段野

可能已經唔係第一次，每個月袋1，2次

忙緊唔得閒立案啫，小小事你地班蟻民就係度呱呱嘈說

個別事件

呀sir偷野唔洗你教

以前有警察保護市民今日有警察侵犯証人
到底邊一個敢對邊一個差人以後都咁信任
當警察都唔可信試問

豬年第一震（怒）？

可能個差佬當左銀包係自己隨手袋返好
平時用完人地D筆都不自然咁插落衫袋

巧合

一時唔記得姐

又贏

細個會話樹大有枯枝，警察都有壞人

宜家調番轉，警察都有好人嘅，應該啦

唔係
早兩日有人post 話機場執咗銀包
入面有幾萬銀
交咗畀警察

警方發言人：由於負責警員太忙 忘記立案 該事件純屬誤會

市民仲正義過警察

不過比著我執到可能都唔報

米住先，會唔會係佔中影響到佢犯案

點解拾獲者會咁神心聯絡物主？

休班警遙遙領先，當值警當然不讓佢地專美，誓要急起直追!

好平常，拾獲者唔想等個物主，交失物去驚犬，叫物主去驚犬度自己攞返。

呀鬼講返中文啦

銀包入面有電話號碼？？？
明陰個黑警

人地交左報案室, 有CCTV . 估計已經睇左CCTV , 唔係係唔會拉個當更警